出$50想搵人幫手教填表領取($4000)

我識既字唔多

少咗啲喎，呢個job起碼要收$4000

三萬蚊 ！

我同你識左咁耐，你為左隻雞打我